話台灣落後其實好井底之蛙

的確香港好多人有錢,可以出國見識

但同樣比較淨係可以留係境內/國內個班毒拎/肥宅

人地台灣其實個國際視野唔差,社會對次文化包容程度高,

簡單舉個例子,
無印係中國7次降價都無人想買個單新聞 台灣PTT琴日已經有人轉貼左

講真台灣人口多過香港咁多,
其實你覺得台灣落後,台仔老土無見識
其實好大程度只係你識個班都只不過係MK台客
竹門對竹門
你自己反省下

你個例子都好撚有說服力

幾時有人話過台灣落後
利申 呢排冇乜上連登

咁岩見到

其實樓主真係好井底之蛙
舉個例子
佢個名竟然有8個字
但我只有5個

台灣國際視野唔差

睇到呢句知佢9up

去過一次已經唔想去。第二次係比屋企人迫去。

夜市野食係唔錯。但地方其實同大陸冇咩分別。不過有d環街窄巷係有日本feel。

國際觀差？全球無知排名榜 台灣竟列第3！

你對新聞既定義 其實都同台灣媒體差唔多

難怪閣下會覺得香港人井底

住一定香港好住, 方便, 多元化娛樂.
台灣落後過香港係事實.

酒駕無下限 7小時3撞釀4死1重傷

台灣人有國際視野真係人唔笑狗都吠

樓主無錢係窮撚所以覺得台灣先進

台灣人年輕一族好多都讀死書，去到大學先至叫識多d人，出到黎社會做野先等於我地高中果種學識

窮撚都唔會覺得台灣先進啦

台灣點努力去令自己日本化, 都只係一個乾淨少少嘅蝗國

TW no.3

轉貼慢過台灣就叫落後會唔會膚淺左少少

台灣 英文水平低

新聞似娛樂報導

大學生人工略高於菲傭

0分都入到大學

所以咪話